睇黎個肺炎真係想幫香港清理旅遊業班垃圾

死都唔比個氣泡出發
油尖旺繼續空舖死城